禁煙未呀屌你老母

依家個個驚到戴哂口罩
班賤種煙民就照拉低個罩通街噴
先唔講d二手煙有無病毒
拉低個罩係咁噴氣出黎已經好撚賤啦

都唔明食煙帶口罩為咩
拉低個下都無曬用啦
讚成禁煙
或者唔好比人一路行一路食一路噴

你自己on9行出街俾人噴怪得邊個？

除口罩隨地吐痰添呀

你就係果d仆街煙剷?

morning sir

大把人食飯都係咁
係咪要禁曬啲餐廳？

市民奉旨要食你d2手煙?

轉車站禁完煙咪又係要食班仆街d2手煙
無人執法d人就唔撚驚

餐廳係私人地方

街係公眾地方

餐廳係人都入得

但係都係私人地方

係傳播病毒方面有咩分別？

食煙，淨係食煙果班人拉底口罩
餐廳，食客全部都唔戴

食煙會氣霧化

同埋就算冇病
都冇人有義務吸你地D二手煙

喺街食煙噴到人果啲係最低賤最低等嘅動物，賤撚過老鼠地底泥
要食去後巷啦

私人地方業主有權比人食煙

但公眾地方條街唔係你霸哂

差唔多出親街都聞到2手煙 要閉氣
屌

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

應該立法禁止喺公眾地方做火車頭

班人仲要係巴士站隔離食，等幾耐車就吸幾耐

轉車站永遠中

你出街畀人打唔好怪人,你喺得現場出現就會有呢個風險.

醫生話d煙可以有病毒

全面禁煙
違者死刑